【強烈呼籲】咁多位地區遊行搞手入一入黎

首先好多謝各位有心同路人出黎開枝散葉，
地區運動係應該要搞落去，仲要長命做，將抗爭種子植入每區。

只要訴求得宜，絕對可以將黃藍拉近，擴闊參與者光譜。但唔好忘記，5大訴求先係主菜!!! 以後千奇咪再講7大訴求8大訴求，可以用類似既形式表達

光復XX
1. xxxxxxx (地區議題)
2. xxxxxxx (地區議題)

五大訴求不退不撤
1. 撤回法案
2. 釋放學生
3. 撤銷暴動定性
4. 追究警隊濫權
5. 解散立會，實行雙普選

另外現在見到兩個問題係，

1. 撞期
呢點好難避免，建議盡早係2-3星期前排期，或者係呢到專門出個遊行協調post，各搞手亦可以form 一個project grp，完左就散，以免成為大台。

2. 星期六日連搞兩場....
7.6 屯公
7.7 九龍
7.13 北區
7.14 沙田
7.27 紅土
7.28 將軍澳

仲有蘊釀緊既西區，港島東.....
一個星期兩場，分薄左人數，又唔夠時間做文宣，參與者又攰，咁搞法8月未完18區都行哂，仲點做落去。

咁多位，不如留番個星期六俾大家回氣啦好無，什至隔個星期先一場，相信效果會比較好。

搭緊車打，sorry for 1999

自推

推

pushhh